Google map係咪不嬲都叫巴士站做公車站?

啱啱諗住用個電腦睇睇地圖
指埋啲巴士站就見到佢寫係叫公車站
係我old news定咩, 係咪不嬲都寫開公車站

台灣叫公車

小雲寶寶都係叫公車